\section{Vergleiche}
\subsection{Vergleich zu Physikalischen Dispense Systemen}
\subsection{Vergleich zu Physikalischen Dispense Systemen}

\section{Verbesserungen}
\subsection{Dampf und Spritzer}
    Bis jetzt nur wenig beachtet - Dampf aber relativ großes problem.   
\subsection{Nutzen der Stereoskopie}
    Einfacher strahlensatz
\subsection{Multispektrales Licht}
    Multispektrale Absorbtion
\subsection{Erkennung durch Neuronale Netze}
    Formen/Verhalten von Rauch / Dampf / spritzern  einlernen

\section{Kritischer Blick auf die Arbeit}
\subsection{Ziel vs. Erreicht}
\subsection{Qualität}
\subsection{Was ist der Nutzen?}

    Ausfürlicher gehts dann im Ausblick weiter

\begin{itemize}
	\item jeder sagt immer irgendwas von wegen \textbf{\textit{DIATHERMIE}} auf jedenfall noch angucken - wie hängt der strom mit dem Rauch zusammen 

	\item LEDs mit verschiedenen Farben für andere spektrale absorbtion im Bild
    \item Stereoskop bilder -> kann helfen bei erkennung?
	\item ausserdem noch die Licht geschichte mit dem Motorrad helm beschlagen...
\end{itemize}

\paragraph{Medical Considerations}

\begin{itemize}
	\item Quality of Tests / Setups
		\begin{itemize}
			\item TestBox
			\item Capturing Methoden
			\item Tools
		\end{itemize}
	\item with respect to the Cauterization kinds - thermal / hf 
	\item Dr. Kunze - changes in smoke due to the carbonisation degree of the material
	\item Dr. Kunzes videos as extra eval data - to avoid overfitting
\end{itemize}

\paragraph{Technical Considerations}

\begin{itemize}
	\item everything that takes way to much time in \texttt{RL} situations 
	\item AI approaches
	\item DDS and single point of failure
	\item Scalability
\end{itemize}

\paragraph{Overall considerations}  

\begin{itemize}
        \item Verlgeich zu Pyhsikalischen methoden - warum sollte man es rechnen?
        \item Weitere überlegung bezüglich stereoskopischer bilder - beide benutzen, was "fliegt" ist rauszumachen
        \item Falsche Fakten! - das bild wird bearbeitet ! - nicht ECHT!
            \item bei Opaken flecken? - was machen 
            \item disskussion über maßnahmen
\end{itemize}
